食完女朋友啲屎好似唔係幾舒服，點算好

頭先女朋友質疑我唔夠愛佢
於是我當堂屌到佢屎眼噴屎再食埋啲屎
依家個肚好似好唔舒服咁
點算好

跪係度先

飲埋d尿

尿湯撈屎

叫左你唔好穩00後做女朋友

佢10後

報左社工

人地1910後

飲埋啲尿就冇事

有屎=唔係靚女

習慣下啦，食愛人嘅屎都嫌三嫌四，仲話愛佢

其實我覺得飲尿奶腳趾的確係衡量夠唔夠愛一個人既標準，如果你另一半唔肯既話，睇路啦巴打/絲打